我真係好驚面對藍絲我地已經中咗路西法效應

對唔住大家，如果係我太左膠請大家狠狠屌醒我

我覺得打狗同狗兒都係啱嘅，因為我地為公義企出嚟。係雞蛋撞向高牆，就算有部份做得過激，但因為雞蛋係個體，係唔專業嘅，所以唔會責怪任何一粒雞蛋。

勇武打白衫佬當然都係啱嘅，因為佢地收支聯辦錢做嘢，佢地係高牆一部份，我地仍然係雞蛋，係為命請命，以武制暴。

但係去到撕紙狗同影相廢老，佢地無組織，只係有一顆藍色的心，面對用心打造嘅靚靚連儂，佢地就變咗弱勢嘅一方，如果佢地只係撕下紙就要被打被剃頭，咁同我地擲下磚，全身裝備嘅黑警就放布袋戲有咩分別？

我知道好多廢老乘機抽女仔水黑警又唔拉，但我地出手係為咗公義，做緊民安隊嘅角色，做埋警察應做嘅部分，亦得到街坊信任。你可以話我地都係雞蛋，打廢老都只係雞蛋打雞蛋，但我想講，我地最終目標係光復香港，唔係永續抗爭，光復咗之後我地都係執政嘅一方，我地而家為民請命就係喺呢個制度完全崩壞嘅情況下建立一套臨時嘅公義運作。我地要做嘅係架空現時嘅政府，透過民意重奪公權力。而作為體制，正如天琦所講，我地唔止要同行者嘅支持，而係要將反對者都拉去自己嘅一方。

我同意要威嚇撕紙狗影相廢老，但我地要有一套準則。對方唔郁手唔可以主動出手，對方被懲戒後要清晰指出佢嘅罪狀，例如用marker喺臉上寫佢摸女仔，亦可防範藍絲偷圖作新聞。廢老最叻扮死扮慘搶道德高地，我地唔可以俾佢地搶到，唔係鬥慘，而係我地要理直氣壯。當然，以上不適用於大型抗爭後的廢老陷阱，保護兄弟比藍絲賤命重要。

有一日我地會係執政、重建社會秩序嘅一方，我真心希望可以光復香港，同大家喺煲底除口罩相見。

無論兄弟做咩，我堅持不割𥱊，願榮光歸香港，智慧勇氣也永不滅。

自推1

自推2

（p牌係咪推唔郁？）

又乜撚野路西法效應

自推3

（唔理啦推咗先）

自推4

（求求非p牌幫手推）

自推5

「勇武打白衫佬當然都係啱嘅，因為佢地收支聯辦錢做嘢」

屌你老母

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

哦，睇錯，講中聯辦

on9 p牌 block柒

佢係好多個post
都post依啲說話
好明顯聽過兄弟爬山

不推文

其實我係認同，口角既藍絲咪口角解決。冇必要動手， 道德高地係國際視點係重頭。佢撕我地就貼。到佢郁手打人先跟隊打波，係咪真係咁難

屌你唔熟書
有公權力的一方先會造成
抗爭者無免責權
私了一樣會被捕
樓主9up不如進修下先

有潔癖就咪撚出黎抗爭 死番去屋企沖涼啦

不過都係自衛 人地唔郁手自己人唔郁手

自衛都驚 你都係返屋企訓教啦

冇權力點樣路西法 垃圾post

建議熟少少書睇清楚人哋theory先出post
有公權力的一方先會造成
抗爭者係被施暴冇權一方
私了一樣會被捕

又係P牌，各位記得不推文
路你老母西法效應，望下條片頭幾分鐘先好拋書包啦

同意澄清罪狀呢個point

減低手足被抹黑

路西法效應係有公權力個邊先算係，樓豬youtube睇多幾條片講依個效應先
唔計個效應，不嬲大家共識都係對方出先自衛，唔係「私了」，係以武抗黑，左膠唔緊要，幫幫手唔好太on9 ok?

搞錯路西法但同意要開始諗諗點拉下對家人/令對家分化, 減少呢班友對手足既影響, 可以對準返焦點

樓主可以收返埋了
你連個標題前設都唔啱
路西法效應係講緊權力使人腐化嘛
咁示威者冇權力 咁已經應用唔到啦
加油